連儂牆嘅重要性 大家係唔係真係知道？對家就嚟贏啦

抗爭到而家半年啦
一開始都已經話文宣好重要 連儂牆撕一貼有 大家都好踴躍 每一區都有好多人會自發去修補連儂牆佢做靚佢
連儂牆係我哋向其他人輸出嘅途徑 比更多人睇到tvb以外嘅野
但係而家呢？我見到嘅係 每一區都係得個班嘅文宣寶寶去做
其實連儂牆係一個長期鬥爭嚟

我明 而家好危險呀嘛 啲狗會捉文宣
而家清得好犀利呀嘛
而家食環係各區係清得好犀利呀
但係清完之後呢 我留意左好耐 好多人清完只會係公海講 *說好的撕一貼百呢*
然後冇人做 最後去做㗎都係得個區嘅文宣寶寶
我明呀而家做文宣危險左 班文宣都好多比狗咬過 但個班人依然係出嚟做 準備好晒所有嘢 學識左要快閃 要有哨 油漿熟練程度可以媲美裝修工人
其實文宣連儂牆只要小心小小 同埋夠快 就算你咁岩比狗咬 千祈唔好跑 企定定喺度俾佢check身分證 最多都係抄下你牌 同埋有機會會付出1500蚊姐
就算你唔敢痴文宣 memo紙都得掛街招都可以掛
係咪和理非整係識支持黃店 其他就唔使做
而家係咪講就可以達成五大訴求？
而家靜左大家係咪都可以做下其他和理非基本可以做嘅嘢
係咪真係以為贏咗區選 人權法過咗就真係贏咗？ 你冇事 其他手足呢？
721831個啲呢？你地嘅憤怒係邊
你哋再係咁就真係靜雞雞咁輸咗
我係我個區每日見到來來去去都係得嗰班文宣寶寶做到夜一夜 每日左閃右閃咁 整完個到轉個頭另一邊又俾人清 心都痛埋
佢地仲要平日搵文宣分文宣 仲要自己印 啲牆粉要自己買 你估佢哋真係有金主咩 佢哋都係用緊自己嘅唔多嘅人工去付出㗎咋
返工放工又要整文宣
呢排嚴重到見佢哋返工個lunch 都要出去整文宣 放工又要整到凌晨
有時仲要見到佢地咁辛苦整嘅心血 未爛未滅無端端比手足日程文宣遮左 唔係想話手足 只係想講如果可以痴係其他空白位 佢哋都會唔開心
同埋文宣組開工可唔可以唔好打卡上公海比mon po狗知 同埋大家可以留意下如果是撕緊紙個啲係咪文宣組 唔好又亂咁dum上公海
你哋咁樣真係會害死文宣組
連儂牆係大家嫁其實 唔係某一部份人嘅責任
你平日見到嘅靚靚文宣 係連儂手足背後好辛苦咁做出嚟 其實大家都可以係連儂手足 越小人做 區入面某D寶寶就越做得多 風險就越高

毋忘初衷 大家可唔可以由memo做返起寫低你哋嘅訴求 同心聲 痴翻係連儂牆
光復香港唔係一個口號 而係要行動㗎
唔係等越來越少人做嘢 最後靜雞雞輸咗 俾人清算嘅時候 大家先嚟做
連儂牆係一種堅持 撕一貼百嘅精神
大家可唔可以幫下手 大家一齊堅持落去
另外大家如果真係冇時間 不妨買番啲物資捐比連儂 呢啲都係消耗品嚟
唔好淨係懲罰黃店 可唔可以懲罰埋連儂 可以用牆紙粉同白膠漿懲罰下佢地 最好買大包裝會抵好多

如果呢一個post推唔起 我只可以話連登已經成功俾對家入侵

對家其實已經做緊嘢 班狗已經識得低調行事 令大家淡忘佢做過嘅嘢 你地可唔可以醒下

連儂牆 人人有責

文宣要做好

抗爭融入日常

好難搞呀Ching
又清得快，又比狗咬
等一月一號，區議員上任
整個合法既連濃牆

和理非可以做嘅事

難搞都要做 你見到嘅文宣都係平日有人做
唔係等就可以贏 每日一兩張點會比狗咬

明明之前都係成日都俾人清 但係都好多人去修復 但係點解而家反而變咗得某班人堅持

推

推呀 甴近平

聖誕前 重建好 好嗎

推呀 推呀

冷氣軍師萬歳

好想見到周圍都係文宣裝飾 連儂遍地開花

唔通我做左好多係呢到講？

手足幫幫手

推爆

多謝你貢獻嘅推文

up

其實區選之後我已經好少上連登
只不過唔係好睇得過眼先出下po
希望大家可以正視下連儂牆

Push

可以繼續將抗爭日常化 唔好幫自己定位
你可以係勇武可以係和理非可以係文宣

而家要快閃快貼

可以幾個人一組 揾有警戒心嘅做哨 記得10-15分鐘內就要轉地方

文宣好重要

唔可以無公關

因應自己嘅人數 去作出調節痴幾多

行過路過都可以嚟幫手！ 唔好怕醜喇
唔夠人呀長期都

文宣滿聖誕！

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

單拖連儂

係 而家好似都冇乜新人

講得好好

其實一人貼一張，安全過文宣組一人貼十張

場運動維持咁耐同咁既規模
連儂牆手足功不可末

Tw好多片被下架 睇唔到 轉唔到

國際戰線要人

Great Wall is made by human

有冇save低？

岩呀依家啲文宣組工作量好大

認同樓主

1月1 新議員 整返個永久連儂牆
之前有手足話諗得過

文宣組覺得心好累，一日48小時都唔夠用

整完一日都冇就比少數派破壞

新血越嚟越少，人手同資源就係得咁多

各位街坊行過路過幫手睇下水都好呀唔該

但係大家可唔可以頂埋呢半個月 唔好齋等

pishhhh

感覺好似進入疲態

一人一日一張文宣
經過就貼！貼完即閃！

大家得閒去貼返一兩張

街招文宣

行到邊貼到邊

呢樣好重要

推
一齊搞

721 831 101 1111

😡

多啲人睇水班狗就唔敢捉

所以呢 係唔係又係等半個月 呢個月完全唔做嘢 可以忍受你身邊連儂牆冇哂半個月咩

100毛段MC 仁訪問值得一睇。

方法都幫你諗埋喇，仲唔做？

［修復連儂牆計劃］每日一紙文宣

pudh

返大陸啦你

推！

唔係㗎 會捉㗎 btw 越多人有好有唔好
多人就快手 但又狗就要走
哨好重要 遠啲睇
做完即刻走去其他地方行下先

推推推 光復連儂牆

幫推，
連儂牆真係好有用，影響到好多老人同唔太理社會嘅人。

撕一貼千

連儂牆真心好有用 好多同溫層以外都係睇連儂牆了解

多啲人先好去攪，要大量「路過嘅人」圍觀

多字最好印A3

唔疲累就假，就好似要打兩份工咁

岩 唯一宣傳渠道，仲有民間記者會都少左。希望大家keep住團火

push

新選出黎既候任黃區議員一定要聯合整個固定連儂牆呀

死守連儂牆為乜
唔好再重蹈14年覆轍好嘛？
連儂牆只係用嚟圍爐打飛機
對家贏緊係因為而家局勢緩和咗
區議會選舉所謂大勝沖淡咗個抗爭
唔係因為連儂牆俾人撕

快閃連儂牆！memo都得！
推！

幫手推

推，聖誕前，重建連儂牆

推
印嘢同牆粉次次咁買都好貴架

Pish

推呀

幾時有話死守 唔好曲解我嘅意思
連儂牆係可以遍地開花
唔使固定一個位 而且連儂牆係可以輸出訊息 我意思係就係因為而家淡左 大家先要光復連儂牆

或者遍地開花都得

唔知點搵自己區文宣組，想幫手

今日帶memo出去

支持

講真每日放工落去一秒貼一張好難？

唔係要死守而係要保持住更新速度，唔可以比人破壞完就唔理

齊齊做文宣

行動推

唔好停！和理非上呀

大佬呀唔好以為文宣唔洗錢 咁樣印幾轉真係唔小野 真係要大家一齊幫手

∆∆ 全港連儂牆限時活動 ∆∆
不同地區 歡迎報料 集合同路人
本頻道可協助組織重建/新建活動

所有地區請注意
📅日期: (可入群傾)
🧰所需物資: 文宣, 張貼用品, 印影提供者
註: 先聚人, 後行動
👤有意請入群:

📌📘港島綫
銅鑼灣

北角

柴灣
@chaiwanlennonwall
小西灣

📌📕荃灣線
旺角

大角咀

美孚

📌📗觀塘綫
鑽石山鳳德
@fungtakloveyou
慈雲山廢橋

九龍城
@klclennonwall
彩虹

西貢

黃埔

九龍灣

觀塘

秀茂坪安達邨

藍田

油塘
@ytlennonwall

📌📓西鐵綫
屯門碼頭(兆禧)橋

洪水橋

元朗

📌📔東鐵綫
粉嶺(聯和)

粉嶺

上水

大埔隧道

沙田

暴大

📌📙東涌綫
東涌迎東邨

📌📒馬鞍山線
馬鞍山

如想協助組織圈子 @haha852

唔好係公海暴露自己行蹤

依加根本係嚇怕和理非
大家明知就算捉連儂都唔會係重罪
但都驚咗白色恐怖下嘅48小時

但當諗到勇武義士響前線被捕 釋都冇得保要還押過年時
點都會覺得要做啲野

所以不如計劃好啲仲好啦

Push, agger

Tui

北角死link

區議會第一件事係成立合法連儂場

重建連儂牆

講就講話冇休息 你失敗主義
但出開做開嘅都知人係少咗
做黎做去都係嗰班人
搞手可能keep住有 但參與者少咗係事實

人口嘅3.5%持續抗爭?
仲出黎做實事嘅可能得0.35%拉下拉下又冇晒
號稱200萬人嘅和理非已經成為數字
係阿我分化我失敗主義快啲block我

唔正視問題就唔好ff可以煲底見

推！！

推推推
分區組隊再一齊去貼

pish

P推！

唔好咁住先，我唔係話唔幫
我覺得連儂文宣係成場運動最靜靜雞嘅手足
我嗰區有唔少連儂牆，但係半年以嚟我都未見過佢哋真人，想幫都唔知點入手

無理由喺公海留言話11點連儂見咁㗎，真係應你都唔信啦

有無建議？

行過路過，
唔好錯過！

每個人返工放工行過就貼幾張，賠完就走人
又簡單又低風險
係學校公司print定幾張放係袋
每個人都做到既野

Design 手足
聖誕卡系列連儂牆
賀年系列連儂牆
幫連儂牆煲一煲人氣有無得諗？

好多上左年紀既都會睇架

夜夜癡

真係好多藍絲 風險都好大

design手足做完野
都要有人幫手貼出街

歡迎大家係呢到up下你地覺得有用嘅文宣
等各位懶人直接到down D
每個人做少少 就算痴下memo都好
都已經可以減輕文宣組負擔 先可以做到周圍都係我哋嘅文宣 不過記得注意安全
快閃 快閃 快閃！重要嘅嘢講三次
同埋千祈唔好重疊係手足嘅文宣上面
另外如果有食環企係到 就轉移陣地 開發其他地方

同意，推

香港人加油！

想支持，可以點做

所以快閃快閃快閃
不過佢哋成日主張我哋暴力
佢一旦暴力就講愛比暴力強
咁你係驚嘅係可以朝頭早多人嘅時候快閃 好多人會幫你

每俾中係文宣實

記得要快閃

有時睇會比人當係便衣

係 佢哋好得閒 好有心機睇

會行動嘅少數派係唔少嘅
但我哋組隊快閃都可以降低風險

仲可以帶定啲memo紙

同意, 要盡快整個每區合法連儂牆

一月一日開始，去新區議員辦事處貼

其實每人帶一張文宣，唔洗多
經過就痴
已經可以光復連儂牆
唔洗話要靠晒一班文宣手足
每個人都可以做到

靠警暴難維持熱度，對家經已叫狗收歛

武鬥要轉型文武兼備

連儂保民氣好重要，
其實最初都係一人一張memo紙。

可以印一D文宣 可以快閃一下連儂牆 如果連儂牆full左 仲可以巴士站 穚 連儂椅
如果印唔到文宣 歡迎memo去連儂牆裝飾

721831

宣傳聖誕和你唱同和你shop

tui

人人都要做多步！

#德國 #聯署 #教學 #懶人包 #人權法案
聯署傳送門:

聯署教學:

其實呢
應該咁講 每個人都會有失意嘅時候
有時會想乜都唔做幾日去沉澱下
但過左幾日後就會搵返團火出黎搞文宣
只少呢個情況我會係咁
所以你話疲倦狀態 不如話係差一差電再出發
長期戰黎架嘛

push ar

區議員有無得幫手

都。。兩個星期都只係做下文宣姐 就好似幫襯黃店咁 都係任務之一 大家輕輕鬆鬆都可以做到

推！

（順便試下聖誕版連豬

推呀 連儂牆緊要呀

印做聖誕卡 比大家自己手寫
再同朋友或者陌生手足交換
有互動 順便互相打氣

block 9 呢條傻閪啦

對家凌晨就請人清，日頭就食環清
文宣組真係要搵區議員同黃店合作下
對家咁清法唔係辦法

大家冇唔記得呀可

同意！！！

行過快快手貼張memo都好

藍屍+便衣好難搞

手足整連牆，會自動自覺幫手睇有冇狗

又係對家就黎贏我地就黎輸

絕對要重建，如果貼文宣都驚，點對得住勇武手足啊。
利申由八月一直一個人貼，其實每個位快貼廿分鐘，佢鬼咬得你切咩。

講得好啱 次次夜晚癡完轉個頭就爛晒真係好sad

當初其實都係日日清 只不過當初係藍絲 依家係政府 未落實之前我哋都要繼續 比唔同嘅新聞比其他人睇

推
我一人寫&畫左20幾張memo
仲要拎埋出去痴
6-7月個陣街坊都會係牆前面寫

我地唔可以輸架！！
大家係屋企寫定memo拎出去痴啦

佢自己一個唔會搞你 最多call佢啲同事
不過佢同事嚟到之前要啲時間 所以文宣方向係快閃 be water
如果呢啲都唔做 點對得住班手足
其實真係好簡單

其實唔一定要貼牆 貼電箱貼燈柱都一樣得

反而我覺得要變陣
同啲黃店/偽黃店老闆溝通
問下可唔可以係鋪頭門口痴牆同定期更新
借佢地鋪面做成合法連儂牆
又可以提高佢地黃色認受性同生意額
雖然有被爆玻璃風險
但被爆完後又可以上新聞
巴打又會係連登吹雞懲罰
有弊亦有利

Oushhhh

而家對家係咁唔地𥚃做嘢 其實拉咗唔少人
你唔係諗住咩都唔做就可以贏？開心過聖誕？

文宣都要組隊，做熟一班人會易夾好多

Never give up

未必同一個地方，其他地方周圍貼都可以，最重要唔好自己一個人，公海組隊要小心

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

10-15分鐘好啦 同埋睇定本身周圍有冇狗車就可以

幫你推

雖然狗係冇樣睇，但街坊有心幫手大家會識分

我見有連儂牆有手足 黏咗少少memo係到 但居然冇人再痴 零零星星得嗰幾張好慘

想知邊度有連儂牆group可以入

巴士站都唔錯㗎

所以區議員出力整返個當區連儂牆區域好緊要，如果唔係成日比人拆........

可以咁做嘅 不過咁樣係同溫層
但係其實我哋主要係想比嗰啲淨係睇TVB嘅人 睇多啲唔同新聞

回會同溫層.......地鋪出面係人都會經過
藍絲周街行都成日經過黃鋪架啦

可以睇返我個置頂

文宣僆儂牆要人

眨下眼就半年，好多人都做到認得哂大家，成日搞到半夜第二日又要返工

拆我地咪當update 其實多人呢就好快補翻
一人一張一日都搞掂啦

但見到連儂牆無咗 個人真係會灰啲

Why not both 可以兩樣一齊進行

再印過啲新嘅 擺得耐都會睇得厭啦 正面啲諗 又可以整靚啲 咁先可以長期堅持落去不過合法化連儂牆咁啲手足就可以安全整

街坊同藍絲絲都認得D文宣寶寶 仲會搵佢地傾計

舊牆啲位比狗cam曬，日日捉日日清
發掘下啲新路線會有效啲
而且如果有幾十間地鋪黃店答應既話
其實更新都要用好多時間

Push!

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

而家真係清得好密

希望有合法連農牆

革命不是請人食飯

咬實721

正，講晒我要講既野

可以參考下炮台山個撕紙狗領養區

文宣真係好重要

推

無哂喇啲牆

多謝

文宣呀

好型

文宣Label紙化，貼得好靚又快手

我其實到而家都唔知貼野拉咩罰$1500?
之前唔係話左法律上食環都只可以要求你清理後先再告?

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

每日一小步 連儂變隧道

大家都拎出一張memo 同一支筆，經過牆就痴
人人都做，則連儂不滅

呢個咁簡單低風險就一齊做啦！

問題唔在於可以補返幾多幾快，重點係要將市民發表言論自由嘅權利得到合理合法嘅保障，所以要設置合法區域.....食環署而加係用緊相関法例呢清除，明明係自己應有嘅權利點解要好似做賊咁⋯⋯

其實每個人印十張去貼都已經好多...
遲d 試下

其實整個網上連農牆咪得。
點撕都撕唔到。
慳水又慳力, 反正都係整 artwork print 出黎。
咁不如 upload 上網咪得。

其實好多便衣 要等區議員搞合法出黎

全部都勁正，有揀過喎，大家識做啦

組隊去貼文宣

全部牆清得密左
未必係懶的關係

遲下新區議員就任一定要整永久連儂

Pushhh

推 重回一人一memo

連儂牆其實應該要有組織咁招人，唔好等人自發其實連儂牆愈多人愈安全，因為愈快搞掂走人，又唔驚班藍絲斬人，雖然多人變公開有班狗拉人既危險

每人一張memo 效果已經好大

Pppppp

721 831 101 1111 1112
梁淩杰 陳彥霖 周梓樂 and many others
我已經買咗3M Super 77 你呢？

連儂牆!

文宣只講警暴都貼滿

想整返銅鑼灣橋成日痴完第日行過又俾人撕咗

可以loop 返講721

文宣= 錢
無工=無錢

文宣 行動 缺一不可

連儂牆要成為香港景點，人人行過都要停低打卡細閲認清真相再留低心聲

五大訴求，缺一不可！
解散警隊，刻不容緩！
查警暴，止警謊！
光復香港，時代革命！
願榮光歸香港

721 85 811 831 101 1111

lm

又就黎贏？
和理非真係多諗頭

救救連儂牆

對家一早贏左啦
我地輸左啦
場運動完左了
玩完了

賤種支那民族

貼貼痴痴痴

政府想淡化場運動
所以瘋狂洗連儂牆等大家睇唔到相關資訊
Out of sight out of mind
日子耐左就遺忘
黑警再配合埋洗白
想場運動就咁就完

其實每晚睇下有冇寶寶 做下哨護住已經好好

文宣搵位加個QR code
老一輩最受

連儂牆好重要 影響力巨大
所以對家不斷清

其實不如每次集會遊行完
去埋連儂牆先走

連儂牆係唔上連登既人可以接觸到資訊既唯一方法

推推推

push....

文宣真係冇左好多人....其實區選之前都已經有呢個問題

同埋要做返和你shop既解釋文宣

話比人知仲未完架！

嬲到仆街
藍絲廢老都無影我相

啲豬隊友就影影影影影
仲以為自己好叻

真係好多阿伯阿婆睇

6月有痴過 但我份人本身好毒 見到啲人成班人去痴我唔夠膽行埋去 所以6月之後都冇痴過 但最近見到少咗好多人痴 想出返分力 所以而家又有幫手去痴返

文宣組加油 多謝你地一路以嚟嘅付出

p

依家班狗日日咬最好嘅就係搞8區遊行再修補番連儂牆

身為文宣隊一員
我真係唔想畀個假信息出嚟
話就算畀狗逗最多都係抄吓牌罰吓錢
我同我條team有幸未出過事
但黑警濫捕係咪新聞?
我點保證啲警渣唔會發爛渣?
文宣手足被拉係有發生，亦會繼續發生。

其實大家都同前線一樣，都承受緊風險。
但係咪要絕對安全嘅抗爭手法先去做?
係咪要完全無損自身利益嘅抗爭手法先去做?
我大膽講句
絕對無啲咁樣嘅抗爭手法！
港共就係睇穿我哋呢一種求穩心態，所以先可以一直用各種方法逼迫我哋，剝奪我哋嘅利益。
所以只要一日唔摒棄呢一種諗法，香港人一日都唔會贏！
而我更加夠膽講句，若果他日民主落地，但香港嘅公民質素仍然不過如此，各家自掃門前雪的話，只會帶嚟更多糾紛！

隨住警暴問題日趨嚴重
我哋亦都愈嚟愈小心
重狗嘅話唔搏
平時行動亦要放重哨
見好就收，見狗暫徹
亦會事先通知熟人行縱，溫習被捕需知等等
前線不完美，可接受，會改善
文宣隊亦一樣
喺仲可以出嚟嘅日子，我哋一定會繼續進化，保護自己。喺無辦法確保一定無事嘅情況下，我哋唔會一時衝動送頭，但亦一定會守住唔會放棄嘅呢條底線

想幫手嘅，大家按自己能力，但亦係時候突破自己
我諗大家都知道，前線無錯係要錢係要物資，但前線最需要嘅係人，係你呀！
文宣隊亦係一樣！
就我所知道嘅我果區嘅文宣隊，粗略估算大約每1,000人先得1位文宣寶寶！可能仲有啲零散隊伍，但就住我自己平時觀察，大部份文宣都係我哋幾條teams貼嘅，我就知道除咗我哋，真係無乜其他人做緊嘢...

P.S.
有一啲文宣隊好有心機
plan好一幅牆整得好靚
又或者有啲文宣隊會留位去貼其他嘢
但有時有啲新寶想加入可能會唔覺得撕走咗人哋嘅文宣/貼咗人哋預留嘅位置
咁當然其實兄弟爬山，大部份寶寶都明白，唔會特別在意
但更好嘅方法係大家都自組隊伍，or更好嘅係去connect其他經常落場嘅文宣隊伍
一嚟更加安全，二嚟可以協調得更好。

攬炒聖誕一齊貼

推啊

是的 唔爭在等多兩個星期 區議員上位才搞

以前想用廢老阻止連儂牆
而家就用班狗

從一開始貼連儂牆都係有風險
加油啦大家

齊上齊學！！

塗鴉可以令到一個政樣權摧毀！

有無得keep住和你貼
咁大家叫做人多啲又無咁怕

pish 收工就去痴

唔好再等人做啦
返工返學自貼幾張啦

元旦倒數。。年年都係10、9、8、7、6。。。。。
今年，香港人在全球傳媒鏡頭下，
10、9、光、復、香、港、時、代、革、命

12.22 聲援新疆集會
12.24 和你shop 我要攬炒
12.31 十八區和你拖
2020.1.1 元旦遊行

行過走過，都幫手貼返一兩張，
唔會要大家好多時間

連儂牆啲野我知道晒唔會睇，但其實就算唔睇，每次經過已經有提醒作用，幫我團怒火加油

屌，我一條友落去貼
嚇到仆街

我一條友落去貼…

要Keep住熱度，連儂牆功不可沒

連儂牆不可缺少

的確係幾灰心
成日都覺得係米得自己有貼個區

講真我都好毒，好怕事，但都笠個罩遮住個樣頂硬上

你地嘅出力支持都係對每個文宣小組最大嘅支持

推
一班文宣手足死撐左好耐

星期五晚係班狗最大機會出現，要小心

TUI

而家最難係有效集人
以前連儂牆可以喺tg group到聚人，而家mon po狗周圍都係

侮氣標題拉

好文要推

一推再推

推阿

自6月以嚟已經知道從來都冇一個完全合法嘅方法去抗爭，就算係文宣小組一樣可以要拉要鎖，一樣可以比人跟尾

問大家驚唔驚，個個一定驚，因為我驚所以我企出嚟，有更多人比我地更驚，有更加多人企得更前，如果我連企出嚟都唔夠膽，點叫其他人企出嚟先

最灰心唔係比人清而係每次都做嘢都唔夠人，唔係怪其他手足冇時間，而係點解從來都得同一班人去做，甚至發現原來左右隔離都係share用一班人缺乏新血係最大致命傷

我好似講得太多

真

其實都唔洗 真係快閃嘅 點會捉得切你

其實一直想出post講，但p牌肯定無人睇
我希望連儂整中共上台到現在20大惡行清單
其實中共衰野好多人都唔知，或者已忘記
最衰其實係60年代恐嚇港英唔好搞民主
同埋70年代入聯合國剝奪香港自決權

係 但係之後特別明顯

所以好靠大家都幫下手人手唔夠 做嘅嘢其實有限

其實有 但冇人。。

連儂係好重要,好很淺藍中籃都係透過連儂轉念過來

唔好意思 借個位推行動po
除夕夜 築人鏈
1月1 街度見
【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

唔少勇武已經比班懶既搞到唔洗落場果陣都會去貼
係咪有少少少少風險就唔做？
咁樣對得住前線咩？
唔係話分化，批判
不過連文宣都佢地做埋，會唔會太依賴？
當然真係文宣底，keep住做果陣手足真係辛苦哂

其實都係一星期先清一次 但清左如果唔文宣組補係都冇人痴唔係懶而家大家將自己定位 覺得呢啲係有文宣組會做

巴打講得好

推呀屌

其實你快閃就算有便衣都唔會理你 而家咩都區議員 大佬自己做嘢有幾難 咁整係靠區議員幫我地實現五大訴求㗎啦

岩啊而家大家就咁係到講五大訴求 缺一不可 以後遊行都唔使出嚟 就咁係到講可以釋放義士 可以攞翻公道

每人幾張其實都好夠

咁遊行冇不反對通知書 大家係咪唔出 Be Water 我哋而家係同緊中共政權鬥

可以再痴翻 點解大家而家好似俾人搣咗 好灰咁 其實都預咗 如果唔係點解會有撕一貼百嘅精神

咁係唔係要等五大訴求自己達成大家希望就得

其實都唔係好密 就算真係清得密 就更加要每人幾張

復修ing . 手足加油

今日新疆 明日香港

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

我希望見到大家係仲會行動 做返啲和理非都可以做嘅事唔係以為區選完 所有嘢都寄托係區議員度
你每一次痴幾張 其他文宣寶寶就可以減輕啲負擔
大家都幫下推下 真係好需要大家嘅幫手

我已經自己一個落去貼，總想點？

真係明同一班人貼個感覺
以前一清完個個爭住貼
宜家空幾日都無見到一張咁
清密左，真係印野錢都用多左

你搞錯左重點
連登唔係勇武討論區, 唔係和理非討論區, 而係冷氣/暖氣軍師討論區

，

香討 2.0

冇人話你 係講已經冇做個班

完全明 明明星星之火可以燎原 但係而家啲星星之火唔知去咗邊

大家快啲出番嚟啦
明明話左撕一貼百，做咩咁快就放棄喎～

痴又哂時間又辛苦, 結果次次都被收緊最低時薪既外判廢老射水清哂, 真係夠哂諷刺

不如落膠痴薄膠板

Agger

Push

推到置頂

撕一貼百

等你老母咩
大把十幾歲中學生日日做緊
你老母就鳩縮埋係屋企
貼下紙都驚，有狗黎咪走
區議員上任唔搞你係咪唔再貼呀？
見到呢d真係火都黎

人人有責

完全明白 因為其實連儂個班好堅持 冇人做就佢哋自己做 負擔好重 又好忙 冇咩人想連登呻 覺得自己做到幾多得幾多
但係我有陣時見到一班要去兩區 差唔多日日都要做 仲要成日都做到好夜 冇咩人手 就嚟要工都辭去做 仲要嗰啲大量消耗品用緊自己錢 佢地都冇講過啲乜嘢
唔係話計較付出幾多 而係想有翻啲新血 唔好整係得佢地 真係每人做少少就得
起碼幫下手memo都好

其實有好多都係打工仔做緊 收工放工食lunch 都要整 只不過真係唔可以等 再等就一齊入教育營

有整呀 但係人手有限 整唔到太多
831721日程警報被自殺合成等等等
連儂寶寶已經負荷過大

其實幾個人快閃已經好夠 再唔係就自己流動連儂 巴士站 燈柱燈箱都可以
大家唔可以有一個固定嘅觀念係可以留得耐
再唔係嘅整啲街招 老竇揾仔個D買樓裝修回收傢俬都好安全

係事實 你唔行動唔會有任何改變
如果你係唔肯面對現實 可以繼續喺度話自己贏咗 然後準備等清算

搵隊哨兵睇水呀 快閃式 貼完下一場

辛苦你 大家毋忘手足

但係都會擺到一陣 其實會有人有睇到
落膠痴膠版 好容易甩 同埋貴
連儂寶寶們表示好窮
Btw 係辛苦㗎啦 世界上冇不勞而獲嘅嘢

我認同 但等埋區議員先都未遲
唔想再見手足比人咬

推 整靚佢

我都唔明點解區選大勝之後成個抗爭即刻回晒塘咁...身邊啲朋友直頭連上次個民陣大遊行都唔去...希望大家明白羊群心理係可以令場運動贏亦都可以令場運動輸...

五大訴求, 缺一不可!
堅持就會贏!

。。。。。。你知道嘛 過去呢個星期得一個和理shop活動 但呢個星期都有99人被補
你又知區議員一定得 唔得咁點係咪唔要連儂牆？係唔係和平就一定冇損失？

所以都係想大家由簡單做起個個都休息呀

眼見有唔少師奶同老人家真係會企定定喺度睇牆上面嘅文宣, 所以連儂牆係好緊要.

我已經一個人落去啦，屌你老母

努力

唔返工嘅就無錢架啦

好想同大家講一聲文宣組唔係千手觀音嚟

冇物資嘅可以買，冇文宣可以印，但冇人嘅再多文宣再多物資都冇用

721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

一人印幾張係身
番工/食妟/放工/到屋企
經過就貼張

推呀！！

連儂醬在
=
運動未完

啲人個股熱情去得好快
啲行動post 有建設性嘅完全推唔郁
我就嚟放棄連登

其實好似貼街招啲阿叔快手快腳 貼欄杆 貼燈柱得唔得

茫茫圍城的顛簸
層層燎原的星火
重燃原來消失的感覺

連儂連儂連儂

樓主英明

梗係得啦, 點解唔得, 順路行過貼幾張都得.

好重要但得好少人做

啱呀

係咪真係以為贏咗區選 人權法過咗就真係贏咗？

甴近平

推 真係好多廢老會睇 資訊戰好重要

貼牆其實好攰
唔係噴一噴貼一貼
仲有個個區嘅對象唔同
有d老人區要d字大大粒先得仲要唔可以太深
有d屋邨多就主力攻佢細蚊仔會受到咩影響
唔好為貼而貼貼過就當做左
我見我附近keep住認真做果team係為左貼得實貼得平伏
成日靜靜雞產牆產完再貼一兩點兩三點唔定時咁走去做

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

true

組隊
快閃
人人都做 每人做少少就夠

食環清得超快

香港金總終於接受網上會員申請啦

推推推！！！勿忘手足！！！

Pushh

唔應該下下被動等美國仲嘢（人權法同道德上嘅支持）

唔應該下下都被動等美國做嘢（人權法同道德上嘅支持）

有啲一家大細真係會企定定睇 公民教育